每日一片：斯文女入𨋢即爆seed 8連踢KO𨋢門

年輕女子靜待升降機門關上後，即以右腳猛力踢向機門。（互聯網）
無論男女，不少人礙於儀態、顧及形象，都會選擇在人前忍氣吞聲，只剩自己一人時才會發洩出來。湖北武漢一名穿着斯文的長髮女子，周一（12日）深夜疑因受委屈，步入升降機門竟瘋狂踢門發洩，而且力氣之大更令升降機門嚴重變形。

事發於周一（12日）深夜11時許，從閉路電視畫面可見，該名年輕女子慢慢走進升降機，靜待升降機門關上後，突然「變臉」，以右腳猛力踢向機門足足8下，從畫面中亦可看到升降機微微震盪，足見力氣之巨。待升降機抵達5樓並開門後，該女子又恢復正常，若無其事地離開。

不過，該女子顯然忘記了升降機裝有閉路電視，物業管理公司人員發現升降機門嚴重變形後，隨即翻查閉路電視畫面，並發現了此事。物業管理公司明言，目前正追尋該名女子的下落，並將向她索償。

做乜鳩

自殺